popo啲彈藥同濾心究竟仲有幾多？

用左半年都仲有？
胡椒噴劑都係

買咪有

支那要幾多畀幾多啦，拉。

哩啲化學野
要整有幾難

中國無限供應
俾嗮啲港紙中國
有幾貴都買

強國兵工廠無限量供應

支那無限供應

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

軍火庫每樣最少廿萬粒